Poly HD 仔趁女友去旅行偷食想揾SP

咁既樣都有sp... 我都係番去反省吓先

gvg

比人捉到正

Lf2

低級借刀

冇人想知

小二....

Btw，樓主小心比人燒春袋

右下都捉到正

On9仔

幾多cm都要打上ig 咁都可以拎嚟打飛機

啲5p字

啲cap圖睇撚死我
又唔知邊個打邊個
私怨狗成日乜鳩都放上黎

我都唔明，依家好興嫁

講真人地偷食關你撚事咩 食到又好 食唔到又好 偷食呢家野你情我願 唔撚明點解下下都要網絡公審 好撚小學雞

問題係吾熟吾食，專食兄弟d舊菜

吾你老母

咁都要自爆

系偷食吾到之餘，比人篤爆埋

依個世界真係物以類聚
成堆人都係打5P字

幾靚仔

死撚返5p

搵食關你撚事咩 死返5p屌mk妹啦

。。。我親戚

樓主自爆

樓主死返5p啦屌你老母

屌你老母我真係好憎人打5p字
你仲要一堆過 睇到我躁撚到

btw成班mk 5p偷食搵sp好撚出奇呀？屌你老母

牙罅章

咪係，關你撚事咩死返5p啦 乜鳩都放上黎

唔知樓主咩樣呢

lm

垃圾5p樓豬靜靜地負皮哂啲留言

條仔又柒 樓主又柒 等睇樓主都比人起埋

死撚返5p學好正字再上連登啦
系你老母

係

乜春都擺上黎 仲要5p
仲有 偷食好出奇呀？ 傻西

吾你老母。過去式點解唔食得？

屌你老母
睇到我好撚辛苦

屌，等睇樓主比人起底o架

吾你老母咩
睇到你堆5p字就炆

( Show Blocked User - 婊子你好西 )

屌你老母打埋啲5p字又講到1999咁
嘥咗我幾分鐘去諗你哋講乜春
返去雜交論壇嘈啦

D對話都唔知UP緊乜撚 就咁達D對話出黎做乜撚野姐又

係WOR 唔記得呢度係連登

睇到好撚亂呀

ok網絡公審

關我地撚事咩

好撚無聊

關我撚事

吾吾吾吾吾
系系系系系
我屌你老母臭閪啊
躝返5p屌屎窟啦

睇撚到差啲要查字典咁滯

成篇野冇前冇後
樓主你唔係要我地估下話

Wfc ?

女: cwb定小西
男:小西

冇人想知啊

搞笑咩
呢類POST咪就係連登質素囉

是撚但啦
私怨撚

學完打字先上lihkg啦
仲要cap圖自爆

睇第一張圖笑咗，人家想你哦

又系又吾又泥
5p死開d啦

睇住個ex係岩
但你要學好中文先

喂喂喂 死撚開啦5P 仔

本身我當食花生都好 但前文後理你又唔講 又係咁打5P字 食屎啦樓主我吾你老母呀

系你老母呀死傻仔
以為po上連登就有人撐你
死撚開啦傻鳩

負評是給樓主的
系你老母咩5p仔

講真 啲圖就亂咗啲 畢竟讀者都唔清楚當中啲對話係邊個
有心睇可能易明啲 但你放得上嚟都係想人清楚知件事來龍去脈 所以下次出post記得整好啲

藍icon 兵的覺悟 係咪好撚葡萄人地食到呀

自爆都冇人推 連登咩事

關我撚事咩

1999999

完全唔知咩事 我淨係知樓豬自爆

想睇女相only

淨係知5p字好撚垃圾

屌你老味一入黎成堆相搵鬼睇呀

低質到
見到成堆5p字
火都嚟撚埋

吾你老母 系你老母呀傻閪

系你老母

無鳩聊，連登應該開返個私怨台

pk

舊菜即係唔係兄弟d野啦
關你撚事咩
咁叻咪自己貼上fb再起囉
連登唔幫你架啦

乜野狗屎垃圾都擺上來

正宗借刀加自爆

j圖都無張,就想判官出動

( Show Blocked User - 婊子你好西 )

到底呢D係點流出

而家d hd仔咁低汁

屌 同學黎

系你老母
吾你老母

乜撚野事呀死5p仔

其實幾靚仔 仲要咁高184

無人想知dllm 咁撚多5p字

你班人傻撚左?
狗公都放得過既
等睇你地條女遲早做人sp

明明平時都批鬥狗公，有狗公又叫人起底，
乜都放哂出黎又話冇人想知，
抵你地比人吊癮

btw支持樓主正面擊破狗公

5p撚 點解唔返 5p 啊

偷食係仆街
但係你打5p字都唔好得去邊

收皮啦小學雞

乜柒都放上黎做乜

睇見5P好撚辛苦
不如學識正字先

都唔知關你乜事

自爆

屌你老母 懂唔懂規矩呀？
吾你老母

( Show Blocked User - 婊子你好西 )
吾你老母

件事幾吸引
但樓主5p字叫人睇條撚咩

仆街 識既

噏乜鳩 仲要5p字

Up乜鳩

依家d人咁開放 點解我咁早出世呀

吾你老母臭閪 支持狗公反起樓主底

反而想知樓主咩樣

我知樓主你咩樣了 因為我識你 兩個都識原來

由佢沉啦 好鳩無聊
咁撚樣都上熱門

吾你老母咩 垃圾

Po幾張出黎啦

識左好耐 唔好咁啦

物以類聚

樓主咪撚柒啦，關你撚事咩
Btw系你老母 死返5p

你地成堆咪互食下囉 唔係慣撚左咁咩？

5p mk係咁嫁啦

人地食女關你撚事咩
乜都放上黎

樓主係咪學緊字唔得閒上水面對

冇人想知啊！

如果我係張相條友一定笑到仆街
On9樓主畀人鬧返轉頭

Btw無人想知你班垃圾mk嘅事 社會垃圾

淨係d 5p都值得比番個負皮
btw cap圖唔知邊個打邊個點睇

識佢兩個

5p雜交日常

垃圾5p字睇到眼都盲

有口話人冇口話自己
岩你老母

米on9 la...

連登質素

乜撚野都放上黎做乜鳩

哈哈哈哈

好簡單

如果個狗公係引起到公憤既，咪會比人起
（eg. 之前扮航空公司HR 食女、 老師呃學生妹）
一般受害者唔止一人，同受害者真係慘個種，甚至影響牽涉法律問題既，會影響社會既

依單野點睇都係條狗公偷食姐 情侶糾紛關我地撚事

死返去5p啦
吾你老母
呢D網絡公審post真係好on9

屌，5p字睇撚死人

true

成班5P累鬥累 擺上黎做乜西

傻閪文青 又去埋啲傻閪位用相

人地偷食關你撚事咩

多謝新假期

樓主: 我食唔撚到你都唔撚駛旨意食！

關我地撚事咩 你地hd都算，仲要5p到咁撚樣

我吾你老母臭閪咩

正解
反5p啦含家鏟

你都識講舊菜啦 怕咩俾人食

下下都放上黎公審 死返5p啦

d cap圖睇撚死人

一睇就知條女本身都想收兵
點知玩大左先縮姐
我肯定條仔冇女 樓主個ex一定幫佢含

返啊

尒巧叻叻朱

男人老狗打埋啲 。。。 呀表情呀真係好想嘔

成班mk 5p 走啦好冇

系你老母 吾你老母 ON9 見到D對話D字就嬲

點解樓主可以咁撚柒

慘

樓主淨係放啲圖上嚟係咪覺得自己好威威，啲圖又要5P又剩，你打下字都好，最多咪too long didn't read 。而家又要深潛

唔知得一個狗公啦件事
利申 識嘅

起左樓豬底未

有冇4個角色？ 都唔知做乜
你地既事關人撚事咩 社會垃圾 現實中既廢物
死撚左佢啦 咁少事放上黎

關我咩事呀屌你老味
睇都唔撚想睇

條女本身都想偷食

物以類聚

講咁耐都無女相 最on9,既係條女受溝個前度多撚事做乜 關你撚事咩

就係有樓主依種會員先拖低晒成個連登既質素

究

好出奇咩

屌，關我撚事咩唔好乜都放上網好無

吾你老母 系你老豆

明顯個男係俾女飛

人地既野關你咩事先，就算食兄弟舊菜，又點？你都識講係舊菜

唔知講咩。。

人地搵sp關你撚事咩
btw 自爆幫推

條仔：樓主個ex好正
樓主：唔係咁開心呀？

樓主ex：關你撚事咩

樓主傻鳩

正解

講左咁耐都無條女張相
連登仔都係垃圾黎

緊係冇相啦 開post嗰個都自爆左自己係邊個

睇樓主打字5p黎
應該同偷食男都一擔擔

識樓主

完全睇唔明

依樣真
好多5p垃圾

5p樓主底已起

快啲起個5p仔底啦

有花生

未貼過圖 點貼架 要試試

睇唔睇到

想睇圖俾個網黎UP圖呀巴打

好似得左 睇下樓主幾靚仔

樓主好似幾高喎

好似讀edu sport science

喂喂喂 佢地兩個好似朋友黎 仲一齊去旅行
BTW, 左2金金地頭髮好似幾靚仔 有無IG?

關我撚事咩屌

乜L都放上網

頂實你! 樓主好大隻

搵到中學 有無人知係邊間中學

貼樓主相有撚用
兩條女啲相先有意義㗎嘛

男校黎嫁喎

收到 即到

靚唔靚女?

佢地兩個以前成日爭囡食架
大家認住兩隻死厹

唔好打5P字啦 招風哥

細細粒可以比人抱住 難怪偷食

睇完囡 睇下大隻仔啦
互射兩次
依到邊到黎?

我想講呢個女仔系現任

咁sp咩樣？

系乜撚野呀 你連自己點解俾人擺上黎都仲唔知點解?
死翻5p啦屌你老母

吾系甘牙

你老母應該好撚鍾意俾人屌

呢個係狗公個現任

樓主終於上水

係因為大家都誤會我開呢個post既原意，同埋有人想我死，咁我就要澄清

我應該知你係邊個

我射 射死你
一間去打籃ball先 打完有囡食

笑撚死
同當事人收下風先

呢個係一開始個狗公個現任，都係讀Poly⼁

系系系我系你老母咩賤種

有冇sp圖

個兩個女仔冇同佢做SP，係條仔單方面

條女都西痕啦 受受地咁

終於識打個「係」字，不枉咁多位巴打屌到你hihi
Between 變爆料post

咁就唔知啦

我都想知點爭食

禍不及妻兒
Po人女朋友真係撚樣

咁要睇下係邊個po人女朋友先

你未又係食花生

樓主打到正常字啦終於

睇黎5p樓豬都係痴線佬 比人貼上黎都面不改容

真漢子

如果我得罪左咁多位，好對唔住，我笠底

唔好笠 好想繼續食花生

見你真誠悔改打返正字 比你繼續爆

算啦大家冇屌佢啦

未見過有人俾人起完底都咁從容

衡怡同屆生召喚

樓豬咁靚仔又高，屌打大部份中上樣嘅連登仔啦

屌私怨野就唔好放上連登啦

靚仔

本身見樓主打5p字 諗住佢實比人起底
起完啦 又想睇偷食個邊

啲5p字睇到頭都暈

我要望住堆圖重新排次序
仲要一堆5p字
成班mk死返去圍爐啦

乜柒都擺上黎 當呢到係咩 ?
無人想知你地啲勞資糾紛 姣婆遇着脂粉客
條女咁都唔reject食宵夜你就自己諗下咩事啦
又要做免費雞又要拎貞節牌坊

Call me ching 大你一屆

即係呢條仔又係厹 ?
可唔可以唔好咁九唔撚搭八 ?

屌呢dpo真係好撚煩

唔係

樓主做乜9

先唔話樓主係唔係乜都放上連登

但你d圖...
可唔可以唔好咁懶...
加返d人物關係咁...
得堆wtsapp對話...睇撚到頭到痕埋

5P字睇到頭都大埋

姐係樓主唔係上面d 圖入面

我系爆料個個

系你老母咩

系你老母
死不悔改 😓

咁爆料專員post 緊條仔係邊個

佢地係打手，回擊我，因為係我爆個狗公岀泥

你post 班女同條仔啦
你打野一舊舊都唔知做乜9

條仔我係上面有

樓主講嘅狗公就係第一條仔184cm 個個
而第二條仔就係樓主自己，打波又游水
仔就清楚了，咁啲女呢

放上黎把撚咩

所以會潛水

咁既樣係抵有既
但咁樣食女就ON9囉

樓主都唔差 但on9

留名 反批鬥樓豬

係 ，屌打大部份連登仔

依個故事教你樓豬你

唔係你POST D圖屌人偷食就係+2GC

你放d圖出黎叫人批鬥條友,你自己依種行為仲仆街

人地偷食可能係仆街,但你借連登之力去屌柒果條友,你行為更加仆街

你自己自爆俾人起底唔可以怪人

因為你本身都係一位仆街

hi你老母咩hihi

btw 我知條女係咩人

泥你老母,打返好D字先出黎回POST啦

相啦 一鑊熟

而家有咁多條女，邊個先係樓主個ex 同時又畀狗公搶走個條

走啦 乜都擺上嚟

樓主死不悔改，不斷5p字
你當呢度邊度？抵你比人起底

低1from

屌你老母識唔撚識字
又吾又系 死撚返去5P啦
乜9都放上lihkg
人地偷食關你撚事咩

好多師兄弟上連登

推

系你老母，吾你老母

屌你老母

Lm 等食花生

相認

平原廣闊

瞭近目前

江水流其間

人地做乜關我撚事咩